{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_053162",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/hotel/10045660",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "더 그루브 군산호텔"
    },
    "text": "群山都心の最適条件であるこの宿は、近くに銀波湖公園、仙遊島海水浴場、飛鷹港、月明公園など多くの観光地があり、観光と休息を同時に楽しむことができます。 当宿は計48室の客室を保有しており、韓国語を含む様々な言語でご案内いたします。 訪問者のレビューによると、宿の設備が良く、パソコン、スタイラー、寝具類などが提供され、便利な宿泊を保障します。 また、近くにコンビニがあり、生活に不便はありません。 価格の割にはとても素晴らしい方で、客室は清潔で快適です。 望むより周辺の食堂が足りない点が残念でしたが、全般的に満足してトイレがきれいだという点が大きな印象を残しました。 朝食は少し残念ながらラーメンとトーストのみ提供されますが、リーズナブルなホテルとしておすすめの宿です。 位置は群山近代化通りから少し離れていますが、交通の利便性は良い方です。 客室はモーテルの感じがなく清潔で広く、スタイラーや空気清浄機など必要な基本品目も備えています。 お風呂は少し不便な面がありますが、ワイヤレス充電可能なミニプールはいい選択です。 従業員はたいてい親切ですが、一部不親切な場合もあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿の近くにはどんな観光地がありますか？",
            "answer": "近くには銀波湖公園、仙遊島海水浴場、飛鷹港、月明公園など多くの観光地があります。"
        },
        {
            "question": "この宿の客室数は何室ですか？",
            "answer": "当宿は計48室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "どのくらいの言語でご案内してもらえますか？",
            "answer": "当宿では韓国語を含む様々な言語でご案内しています。"
        },
        {
            "question": "宿の設備はどのようなものがありますか？",
            "answer": "パソコン、スタイラー、寝具類などが提供され、便利な宿泊を保障しています。"
        },
        {
            "question": "近くにコンビニはありますか？",
            "answer": "はい、近くにコンビニがありますので生活に不便はありません。"
        },
        {
            "question": "価格に対して満足度はどうですか？",
            "answer": "価格の割にはとても素晴らしい方で、客室は清潔で快適です。"
        },
        {
            "question": "朝食は何が提供されますか？",
            "answer": "朝食は少し残念ながらラーメンとトーストのみ提供されますが、リーズナブルなホテルとしておすすめです。"
        },
        {
            "question": "宿の位置はどうですか？",
            "answer": "位置は群山近代化通りから少し離れていますが、交通の利便性は良い方です。"
        },
        {
            "question": "宿の客室はどのような状態ですか？",
            "answer": "客室はモーテルの感じがなく清潔で広く、スタイラーや空気清浄機など必要な基本品目も備えています。"
        },
        {
            "question": "従業員の対応はどうですか？",
            "answer": "従業員はたいてい親切ですが、一部不親切な場合もあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 358,
        "QA": 362
    }
}